NBA 2K19 遊戲平台問題一問

今年唔出PS3版?

ching 都坐咗一排

Ps5都嚟緊啦 仲ps3